
\ifmini
    \vbox{
        \section*{Keinen Schritt \index{Keinen Schritt}}\nopagebreak

        \setchords{a F G C e | a E a}
        \chorus{F G C E F G C E | d a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Den ganzen Sommer | Wärest du | Ich spürs | Wie hab ich | Jeden flüchtigen
            \item Ich war noch | Verlangen | Was wird aus | All den | Aus den Bünden
            \item Ich stand so lange | Mit dir brauch ich
        \end{enumerate}
    }
\else
    \section*{S89 Keinen Schritt\index{Keinen Schritt} \index{Den ganzen Sommer} \index{Ich war noch lange}}\nopagebreak
    \begin{enumerate}


        \item D\chord{h}en ganzen S\chord{G}ommer hat's ger\chord{A}egnet, im Sept\chord{D}ember hat's geschn\chord{G e D G A}eit.\\
              Wä\chord{h}rest d\chord{G}u mir nicht be\chord{A}gegnet, wär' ich d\chord{D}ieses Land längst l\chord{G e D G A}eid.\\
              I\chord{C}ch spür's in meinem Bein ge\chord{c}nau, du machst die Tage wieder bl\chord{h}au. \\
              Wie hab' ich mich durchs' Jahr geq\chord{E}uält?\\
              L\chord{G}ass alles weg, alle Det\chord{E}ails, jeden flüchtigen Bew\chord{D}eis, \\
              blend alles aus, was hier nicht \chord{A}zählt.\\
              \\
              K\chord{D}einen Schritt,\\
              Ich gehe k\chord{h}einen Schritt mehr weiter fort von h\chord{fis G A}ier.\\
              J\chord{D}eder Schritt,\\
              jeder w\chord{h}eit're Schritt führt viel zu weit von d\chord{fis G A}ir.\\
              \\
              \wdh{h G | A D | e D G A}

        \item Ich \akk{h}war noch l\akk{G}ange nicht am Z\akk{A}iel, doch schon \akk{D}so weit getr\akk{G e D G A}ieben. \\
              Verl\akk{h}angen w\akk{G}ollte ich nicht v\akk{A}iel, und d\akk{D}och ist nichts gebl\akk{G e D G A}ieben. \\
              Was w\akk{C}ird aus alten Träu\akk{c}men, all' den nächtlichen I\akk{h}deen? \\
              All' den Menschen die wir treffen und danach nie wi\akk{E}edersehn. \\
              Aus den Bü\akk{G}nden, die wir schnü\akk{E}ren, was passiert hinter den Tü\akk{D}ren, \\
              die wir schließen und dann gehn aus Gründen, die wir nicht verst\akk{A}ehn'. \\
              \\
              Keinen Schritt \dots \\
              \\
              B | C | d | G | B | G | F | C \wdh{D | h | fis | G A}\\
              \\
              I\chord{C}ch stand so lange n\chord{c}eben ihr, ich steh' viel lieber neben d\chord{h}ir.\\
              Du machst das Leben nicht so schw\chord{E}er. \\
              Mit dir br\chord{G}auch ich keine Scheine, keinen Z\chord{E}aster, keine Steine.\\
              Denn an d\chord{D}einer Seite bin ich Mill\chord{A}ionär.\\
              Bin ich, bin ich, bin ich\dots\\
              \\
              \wdh{Keinen Schritt\dots}

              \ath{Worte \& Weise: Markus Breuer (Schlagsaite)}

    \end{enumerate}
\fi

